「點解一陣要去愛丁堡？」

相信大家都知道而家twitter 燒到㷫烚烚既 #china is terrorist

而且而家好多人都幫緊緊香港黎同佢哋做connection
即係同外界宣揚我哋係代表國際企喺反共最前線！
假如我哋呢個集會人數夠多
就可以拎黎同鬼佬大肆宣傳
仲有機會connect埋外國關注人權既勢力
呢鋪仲唔 fat fat

BTW 有不反架 食埋晏就好出喇

推

推推推

今日三點半，麻煩大家準時！
現場唔好有連豬，連狗
尊重返人哋啲宗教

另外，Özil畀人屌到屎眼爛都冇跪
我哋聽日都要支持佢

Stand with Uyghur(We ga）, Stand with Özil（奧燒）

點解要去？人性囉

大大力咁推

推
地獄鬼國

Push

代表國際既反共前線

3點半愛丁堡維吾爾人權集會，掀起全球反中共暴行戰線！

印文宣舉高高

pish

要過節
不了

今日有乜系節阿

我都喺係twitter搵

push

做冬都係夜晚啦
但人地連冬都做唔到

1222聲援維吾爾族集會
已獲發不反對通知書
1530 - 1830

Channel:

公海:

大家記得一陣集會唔好噴連豬連狗 同舉有佢哋嘅嘢 因為維吾爾人信伊斯蘭教 豬狗喺佢哋宗教信仰入面代表不潔

推唔到 but....要去呀

去完集會咪做冬

呢啲相應該全部都係施虐者影之後再somehow流出
背後有幾多真係count唔到

樓豬介唔介意pin呢個

done

多謝樓豬

原來同一時間東京都有聲援香港同維族活動

華盛頓亦有活動
Retweet

夜晚先做冬食飯嘛
個集會由1530去到1830
趕到返去食飯

陣間見 中環見

準備搭車啦

push 全球反共連線

Anti-ccp alliance

我覺得張海報條橋幾有特色

睇留言話有啲係印尼果邊
但我都fc唔到
只係知做得出都係痴撚線

出緊啦

出出出

畀多張你

出出出出
要人

邊張海報？

大家記得一陣集會唔好噴連豬連狗 同舉有佢哋嘅嘢 因為維吾爾人信伊斯蘭教 豬狗喺佢哋宗教信仰入面代表不潔

張poster係真係做得好好

我明了sorry

推0/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推1/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推2/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推3/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推4/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

屌你老母

推5/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

原來已經上到熱門

推6/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推7/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推8/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

想問v煞面具得唔得

Yeah

大家記得一陣集會唔好噴連豬連狗 同舉有佢哋嘅嘢 因為維吾爾人信伊斯蘭教 豬狗喺佢哋宗教信仰入面代表不潔

推9/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推10/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推11/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推12/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

得冇衝突

應該ok唔抵觸宗教就得

推13/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推一陣見

今日有無和你shop,定又休息?

推14/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

大家記得一陣集會唔好噴連豬連狗 同舉有佢哋嘅嘢 因為維吾爾人信伊斯蘭教 豬狗喺佢哋宗教信仰入面代表不潔

一陣見

chinazi

推15/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推16/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

愛丁堡先拉

推17/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推18/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推19/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推20/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

點解咁重要熱門又一個POST都冇

推21/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推22/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推23/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推緊

推24/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推25/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推26/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推27/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推28/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推29/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推30/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推31/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

Push push

推32/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推33/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推34/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

做冬不了

推35/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推36/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

起曬雞皮... 好撚sad

你下晝做冬？傻撚咗？

推37/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

p

琴日啲圖有啲係唔關事既，如果出過tweet關於果啲圖麻煩del咗佢，費事俾對家質疑我地，
我諗我地應該要推關於集中營同今日集會既嘢，同埋stand with uyghurs

推38/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推39/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推40/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

屌你喇

推41/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推42/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推43/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推44/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推45/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推46/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

fefewf

推47/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推48/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推49/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推50/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推51/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推52/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

等陣見

推53/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推54/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推55/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推56/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推57/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

帶埋我izone黎推

Ok

推58/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推59/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推60/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）

大家記得一陣集會唔好噴連豬連狗 同舉有佢哋嘅嘢 因為維吾爾人信伊斯蘭教 豬狗喺佢哋宗教信仰入面代表不潔

推61/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推62/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

一陣見！

推63/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推64/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推65/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推66/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推67/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推呀

推68/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推69/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推70/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

pish
食埋飯嚟

推71/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推72/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推73/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

警甴

推74/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推75/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推76/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

Twitter 要人

推77/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推78/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推79/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推80/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推81/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推82/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推83/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推84/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推85/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推86/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推87/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推88/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

ready to go

推89/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推90/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

再推

五毛狗洗乜認真覆

推91/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推92/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推93/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

嘩屌發生係現代？大大隻公安係背隻我都想唔認自己係中國人，一陣報應黎，btw popo都唔夠膽咁玩

推94/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推95/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推96/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推97/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推98/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

順便推post

推99/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

推100/100
Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）
不反對通知書1530 - 1830

辛苦晒巴打

推 一定去！

推推推推

出黎

之前國泰惡行無煲大，令更多企業覺得恰香港人係無後果。中共同HSBC聯手製造白色恐佈更加要煲大 停止企業出賣港人向中共獻媚

聲援佢地 係集中營飽受折磨

去呀

今日black 唔black bloc？

推 撐維吾爾族

個人喜好啦

今次最好玩cosplay引鬼佬記者影你

陣間引埋狗咬

我一開衣櫃8成都黑色
利伸：幾年冇買衫

Ozil

i mean 有創意cosplay

😡

幫手連登, FB, IG推下

3點半愛丁堡維吾爾人權集會，掀起全球反中共暴行戰線！（同一時段東京，今晚凌晨華盛頓，都有聲援香港同維族活動）

【12·22聲援維吾爾人權集會交通路線隧巴系列】
-來往大埔：城巴307
-來往馬鞍山：城巴681
-來往上水/粉嶺：九巴978
-來往何文田：新巴109
-來往九龍城/新蒲崗/黃大仙/彩虹：新巴113
-來往屯門：九巴960、961
-來往土瓜灣/紅磡/黃埔站：新巴115
-來往元朗：九巴968
-來往天水圍：城巴967、969
-來往油尖旺/深水埗區：新巴 104、905
-來往東涌：城巴E11/E11A
-來往藍田/油塘：九巴603
-來往觀塘/牛頭角/四順：城巴619

😳

有創意問問題幫你推緊post

我架過海巴好似冇乜手足

#China_is_terrorist

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

因為你早

沉得咁快

Stand with Uyghur, Stand with Özil

你去到應該2點半

得去加泰個3千人有人性

有五毛出現叫人唔好去
大家3點半準時見
揸緊中共春袋

恐怖分子 不了

好撚不安呀

我住好遠

去啦大家

721
811
831
101
1111

痴撚線

出發

印尼都好多穆斯林

3點半準時見

搭緊車啦

已到
推

做埋少少屋企野就出黎

stand with uyghurs

住大西北 230出門口

已獲發不反對通知書
1530 - 1830

大家記得一陣集會唔好噴連豬連狗 同舉有佢哋嘅嘢 因為維吾爾人信伊斯蘭教 豬狗喺佢哋宗教信仰入面代表不潔

推下啦

個#china is terrorist有d古怪 有d tweet係fake news 黎 各位睇路 有手足factcheck左d

推！

現在出發

出嚟呀屌

X

岀緊 架巴士無人

你哋唔好個個淨係諗住食團年飯，佢哋分分鐘係妻離子散家破人亡

S

Z

巴士完全冇人！ 有不反喎，點解唔出嚟

想問尊重人地宗教 係咪不論男女都要著長袖衫褲？或者有冇dress code要注意

china_is_terrorist

出緊！

無力都推

去完集會再去食團年飯都未遲

係喎 冇留意到
不過凍凍地都長衫長褲

Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）

大家記得一陣集會唔好噴連豬連狗 同舉有佢哋嘅嘢 因為維吾爾人信伊斯蘭教 豬狗喺佢哋宗教信仰入面代表不潔

推爆佢

推，反正呢類集會接近100%安全

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

握

屌我緊張得濟到撚咗

唔該大家過嚟啦，呢個集會好需要人，都已經特別唔係夜晚搞就大家餐冬至飯嫁啦

今日幾熱

愛丁堡好多姐姐

全力一推

光復香港

講左你拉

係度開聖誕party
我唔怪佢地，上次嗰個印傭作家姐姐聲援集會已經知佢地係香港處境好難，但香港人唔係少過佢地啊嘛？？？出嚟啊

人多咪騎劫到

啱啊見我地人多佢地通常都會自己轉位所以大家要出嚟啊

黎緊 休息夠啦

嘩d 圖

去緊 推

三點半 愛丁堡

去完做節啱啱好

出門口啦，出門口啦

出嚟呀

已到現場

要大大力懲罰嘅糖水店

多謝幫推陣間見

出啦出啦出啦

加油呀
諗唔到唔出既理由
出完夜晚做冬啦
有啲手足連冬都冇得做
利申 出緊

I am ready

大家出來啦

賓賓仲多人過我地，快d出

今日新疆，明日香港
推